地球上邊種元素係足球霸主？

Thank you